Vigor2926 vs Zenwifi ax

細公司
3-5人
5 部電腦
1隻NAS
5部電話
1 copier
用vigor 2926 再加wifi 好？
定1隻 Zenwifi ax ?

屌，唔答又負算點。。

zenwifi 唔係用黎做mesh 咩
咁用一隻有咩意義

用緊呢隻，再加ap